根据这篇文章的作者，美国地质调查局(US Geological Survey)应该负责扫描全国，寻找可以储存大量氢气的地下洞穴。 科学家们刚刚制定了一个建立清洁氢经济的游戏计划Edd Gent, 2021年8月16日 
 在探索游戏中众多的水下洞穴时很容易迷失方向。 “Subnautica: Below Zero”:屏住呼吸，潜入|Christopher Byrd | 2021年6月11日|华盛顿邮报 
 随着这些岩石的溶解，洞穴和洞穴在漫长的时间里被雕刻出来——不是用时钟的滴答声而是用滴水的滴落来衡量——形成了我们今天参观的雪南多厄山谷洞穴。 地球动荡的历史如何赋予大西洋中部人们喜爱的目的地|Walter Nicklin | 2021年6月4日|华盛顿邮报 
 专业的洞穴探险意味着进入一个比任何被人踏足的旅游洞穴都更危险的世界。 要屈服吗? 把这些必需品带到地下。 |Rob Verger | 2020年12月21日|科普 
 木炭的存在暗示着火，而在冰洞深处的火的存在暗示着人类活动。 古人可能通过熔岩管内融化的冰在沙漠干旱中幸存下来。瑞秋·弗里茨| 2020年12月8日|科学新闻 
 披头士故事博物馆以洞穴俱乐部的复制品和Fab 4D动画电影表演为特色。 抓住披头士狂热! 披头士迷必去的十大旅游目的地|Lonely Planet | 2014年1月3日|DAILY BEAST 
 博物馆的隔壁是洞穴俱乐部、披头士Café和萨拉·约翰·列侬单口喜剧剧院的复制品。 抓住披头士狂热! 披头士迷必去的十大旅游目的地|Lonely Planet | 2014年1月3日|DAILY BEAST 
 她的尸体是在古城墙的一个洞穴里被发现的，上面盖着毯子，让人看不见。 伊斯坦布尔追捕Sarai Sierra的凶手|Mike Giglio | 2013年2月7日|DAILY BEAST 
 坎宁安先生对克拉克岛山洞里土著人图画的描述。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 这是不言而喻的; 一股寒气仿佛是从某个巨大的洞穴里呼出来的，里面有不和谐的声音。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 关于这个洞穴，我已经写了至少十来篇文章了，我描述它的时候，连一根青苔都没有忘记。 彼此之间|阿纳托尔法国 
 可是，在离洞穴一段距离的地方，他把烟斗掉在了地上。当他弯下腰去捡烟斗时，他捡到的却是一只小缎子鞋。 彼此之间|阿纳托尔法国 
 从大陆到洞窟岛，卢娜湖是一片耀眼的光，货轮已经停止了航行，直到春天破裂。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森